12月 28度 要開冷氣訓

反暖化撚有咩解釋

是但啦 基因改造會更快令人類絕種 既然係咁我仲咩要環保